727/728 1.拆何妖18代山墳 2.拆最大條村祠堂

大家組織下
時間：最早十點，入夜之前走
地點：約係邊度等，最勇武早到 鞏固陣地，等人聚合

唔好一次太貪心搞幾條村，一條一條黎

推

咩都唔好理，報左仇先